石硤尾白田街響撚完咹未

屌你老母三點嘈撚到而家 係咪唔撚比人訓

石硤尾真係好撚多痴線佬

呠 呠 呠。

我都醒咗 聽到有個阿叔屌咗幾句
其實咩事 邊個位

屌 醒曬 訓唔返

美葵美菖嗰邊 好似有架車係咁兜出兜入響咹

停咗訓唔返真係好撚多痴線佬

醒左